IA 入境事務處助理員 56

收倒9月2 求add

收到24號面試，求add：

收到1/9 GI，求加tg

收到1/9 group in,
之前入過谷冇講野比人踢左

求add:

想入谷自己搵佢

9月1 group discussion 求add

7月fib完入group share完題目，近排忙冇上水一日就踢咗，求加返

報完名大約要等幾耐先有GI

想入，謝

被踢 求入翻grp

求add :

啱考完，想add返

大家報左幾耐先有gp in

收到2/9 group in
求加tg

唔記得開tg比人踢左 求加返

31/8 GI 請add 🙏

之前無覆兩日被踢左
麻煩加番
聽日GI🙏🏻🙏🏻
Thanks!!

1/9 Group in 想入tg group麻煩了

岩岩gi完 請問幾耐冇fib就88

準備時間唔覺意翹左下腳 會唔會死得

留低tg

唔該ching🙏🏻🙏🏻

求加

Apply左，求加🙏🏻

Group interview有無dress code

今日gi 有人著T恤短褲 有人成套suit 不過著suit去冇壞

印象問題 依家又無ft 我尋日去in 10個有8個著suit
我個組8個人 得1個無著suit
最後無著suit個個無FIB
所以我覺得 成組討論得你一個唔著嘅時候 觀感唔好 (純個人感覺)
西裝唔洗加外套都okay 有一半都唔係全套
但FIB個陣全套會好d (?)
利申 尋日in 完 尋晚收埋FIB email

ching，我下星期一groun in
想問有冇咩準備/注意點講野？

btw: pls add me tg

求加🙏🏻
今日剛GI完

31 gp in 求加TG

我都係琴日gi 未有fib 你幾點

推

我26/8 3點後in 夜晚8-9點收到

即日夜晚收到 點解可以咁快 同組有幾多個入fib 我琴日下午in完如果今日都收唔到係咪無望啦

咁我唔清楚呀 第一次in
你入tg group應該好多有經驗嘅人答到你
我唔常用tg 比人踢了😂 所以幫你唔到
你可以入去問下人

求add🙏🏻 今日gp in 完

大家係幾時apply
幾個星期前apply完冇電話係咪收得皮

求add 會踴躍發言

31/8 GI 求加

麻煩Ching加入group

好有誠意求加

點解成個post都係求入gp

有冇人27號gi 收到fib

Please add
@shittyjai

大家都想攞料/搵同伴

話說大家著咩衫去

27號gi仲未有fib😭係咪冇葛啦

我都係27號
GG

今日group in 完，仲未收到fib

btw 無人拉入group
可唔可以係返呢到討論先

你有冇啊

有冇咁快😂 我等左4日都未有 自覺唔錯 不過真係好驚

我睇上面啲ching話即晚收到

今日3點gp in未收到+1
可能果時講野好緊張係咁窒機所以fail

到今日都冇

有冇26 GI

here

有fib未

yes當晚收到

幾星期前apply？邊有咁快收到 我等兩個幾月差唔多

你係紅巴定真絲

31/8 gi完 11:15pm
仲未收到fib 唉

其實真係幾frustrating
根本都唔知邊度出現問題

我都無⋯

唔入gp唔識考
btw 聽聞有個tg group有TO係入面
各位考生睇路

求加入group

氣氛ok
不過定題目唔算太好
大家都有發言
唉 覺得自己真係好撚廢

點解我gi完 直接收到ft嘅

咁快手，9點個組？

上網見到體能係Fib之後，即係你連Fib都唔駛
定係你收到IO 既ft

上星期gi完
睇錯io個ft
自膠 sor

thanks

大概7月尾到 聽到咁講安心d

想問呢到有冇入左學堂或者現職巴打
想問下學堂大概係有咩做

收到fib了

巴打幾點in?
係咪啱啱先收到?

1115

thx巴打
我3點in仲係0消息

可能聽日 我開頭見啲人話即日有我都諗住無 係岩岩7點幾收到，加油

5月fib有share，尼幾日無睇gp被踢
求加返

求add

我都係1115 in
但仲未收到fib
唉 唔知係咪已經fail
2 part都有出聲架 不過個題目唔太好講

求add 琴日10:00 考

個題目完全唔知點講

見工啲女好正好淫

有冇9月1 gp in收到fib

有，岩岩收到

其實可以fib嘅條件係乜 有frd一日未夠已經收到...

求add入gp
28/8 gi 1/9收fib

唉 31/8 IN完, 仲未收fib好絕望

加油呀 可能佢地係收集幾日嘅data先出信呢 等下可能有呢

31/8 +1
見1/9都有fib已經打定輸數

想問fitness係咪會係fib之後？

請問有冇在職或in緊嘅巴打，fcbc 係咪好快通知得唔得，其實冇咩特別正常都可以如期入班

想請教下點樣可以練到跳遠同4x10最小有3分

其實大家宜家in嘅係幾時報嘅

大概七月十幾號apply，完全冇收到任何消息。係唔係冇希望

今日收到fib

ching係咪現職 可唔可以講多啲
男朋友岩岩收到入職通知
聽講入到去有好多人都出軌？男女一齊train又三個月 日對夜對

乜呀 你apply就有得考架啦
等下啦

等下啦 我7月2報都未收到呀

因為我睇左呢個po
個個都話啲人一係出學堂就分手 一係就出軌 唔出軌既都精神出軌
佢地係咪鳩吹嫁炸你咁講我就放心

7月vet有無人收call 呀

通常gi完 最遲幾時收到下輪email

1/9號gi
3/9號收fib

fib email既 日期大概係幾日之後？

Gi完一個禮拜都冇fib email 係咪收皮？

9月17 fib , 求加tg group🙏🏻

有冇師兄試過vetting報漏野 佢會打比你叫番去補交？

我6月中報 都係未收到

7月7申請 依家都未收到通知

想入谷搵

有冇人9月2中午或下午gi收到fib

U grad ，想做入境。準備apply, 各位巴絲想問有咩要做同準備？

想問fail左 fitness test 要幾耐先可以再apply

Email 冇講？

求加tg gp

唔洗準備，大學生去到報道就簽約返工

無講

想問吓宜家派到幾時嘅gi，事關我6月尾報仲未收到email

求add:

有無咁誇，我poly grad，非三大

等reject letter

大家有無做到社區檢測先去in

22/9 gi
求add

fib完幾耐會收到ft？
好似都幾多人ft

自膠 原來係gi先 當我冇講過

8月頭報，23/9 gi
求加

我暴大business yr1 準備一grad 就考ia
唔知係咪真係唔洗準備

9月23 GI
求加TG

聽聞女仔識幫大sir含撚就直接簽約

Ching諗住考主仼定咩？

assistant

有無group可入？
8月apply
923group in

3年後未必仲開班

唔撚係阿

16年到開始全年招, D 關口又開得7788, 三年後會唔會大招真係未知之數.

睇黎要投入big4 地獄了

7月頭apply嗰啲仲未有gi反而8月apply嗰班已經有

anytime ok

想請問下gi會類似咩形式

有冇group可入？
9月23 group in

我都係7月頭報 都無

收到9月15 fib想入gp求加

吹水

吹咩水真係有

陣間去FI 各位巴打有無tips

9月10 fib 求入gp

5-6月報 9月23gi

求入group

我都諗住考散仔先，主仼要七月先收，仲要好撚難考

今年點解跳左體能 直接叫我gi嘅？

我想分享個題目，考過+收風
1. 分折 ；勇往直前；魯莽 （文字題）
（ 迪士尼；香港🇭🇰區旗。）圖片題

2. 情景題： 某某大廈業主立案法團常務會議

3. 某個制服團體攀山會議

4. （煎炸食物，gym Room) 圖片題

5. （商場門口，有小丸子公仔）；小販檔 （圖片題）

6. 超市門口；儲物櫃（圖片題）

好想考到紀律部隊呀～～～～～～～～～～～～～

比大家自行練習～～～～～～～

9月25 GI 求入gp🙏🏻

你上年考過?

今年受疫情影響，投考次序轉左。如果疫情放媛，有可能改返～～～～～

無 唔係不嬲過左體能先咩

7月尾報，未收到gi
想知係唔係跟姓氏派interview

求加入谷 唔該

想問一問各位巴打依家轉左gi先,咁洗唔洗著老西去interview架因為我記得以前fitness先講明著運動衫in都得

呢個係咩黎？gp interview 嘅題目？

不是，我自己考過的.....考了很多次了.......

Second in question?

求答

我沒有去過Second in.....

姐係你自己第一次考嗰陣時嘅題目？

考過5，6次，

咁咪姐係gp in出過既題目 你答係呀ma

分享我考過既題目

多謝你share 希望你考到

求加Group，thanks

Smart casual都得

有冇人收到ft？

你唔會係8月報

7月頭報 仲未有

求加Group, 24/9 Gi

唔駛 可以運動衫長褲

求加Group, 17/9 fib

依家開始練體能 去到年底先報 是否不智

衰左gi 幾時可以再報

睇email gi要三個鐘？

我想問gi 同 final in 之間相隔幾耐？仲有final in 同 ft又相隔幾耐

Ching 點知自己衰咗？

收信後會話你知日期

兩個星期

收到28 小组討論，有tg group ?thx

Hey, I'm using Telegram to chat. Join me! Download it here:

唔知有冇理解錯 gi>2week> fi >2week>ft?

你幾多號報名？

我6月尾定7月

咁多位師兄，groupin洗唔洗著老西

我都想知 但著咗應該冇死

Ching幾號in

想問下咁多位考左gi既巴絲打,
gi大概需時幾耐

1個鐘

感謝

22號

但個email寫3個鐘 咁考完gi仲有冇嘢要搞？

求加Group, 29/9 Gi

有冇巴絲考完FIB收到FT?

求加入谷

想問知唔知小組討論係咪考埋體能？thx28 他說三小時，要自介？

其實email咪講撚左個日會考咩囉 好心睇下先問啦，你咁既智商去都係曬氣

Fib完一般幾耐有ft?

一個幾禮拜都冇email係咪玩完

我都唔知呀，你覺得見成點？

啱啱FIB完，心已死

點解佢哋咁勤力咁早開工？啱先發現我8:30am報道

記得中學試過未瞓醒返去考口試 窒到考完個miss問我係唔係唔舒服

我都係岩岩fib完

問十條先答啱一條

都有半個鐘
唔知係咪要等呢輪fib完先有結果？

有題我答岩佢都話我錯

問D咩

Fib 係咁追問知識
不停話你錯
冇晒信心

追問入境處既知識？

係
同埋處境

身分證同簽證😞

問有幾多個辦事處幾多種辦事處同埋啲辦事處喺邊

咁撚癲 點記得曬呀

我嘗試過估
佢直接話我唔識 唔使嘥時間諗 唔好估估下 直接屌我話咁樣係嘥時間

同問

28/9 group interview 求加

28 gi 求加！！

上面有gi 既巴打係幾號申請

6月頭
23號GI

btw 我未入gp呀

外套需要嗎

要

請問巴打們依家轉制之後係要Second in完pass埋先有得fitness test定只要有份second in既都要fitness test ?

想知依家vetting call到幾號

收到28 gi 求add

加埋我 thanks

用腦袋思考一下
過唔到FIB仲哂資源比你考體能做乜鬼
過到就會出體能

過到但肥體能個啲點算？真心跳樓

咪照肥
本身就要過左體能關先

而家轉左次序真係好撚好撚戇鳩

今年考既都不容易
你過到FIB 我諗都做足哂準備
咁都肥體能

想問咁多位巴打 如果幫屋企人做緊樓按擔保人過唔過到FC?

想問有冇 15/7vetting既 收到fcbc call

[url]未 你有無入tg group [/url]

幾時報名？

好似6月底

入左 但tg gp得好小15號既人 所以系到問下

24號gi 求加

Thanks

grp in同fib可以點準備
一個月操體能係咪收得皮

29號group in

求入group

18號fib求入gp

想問下gi有無規定一定要全黑suit？著深藍ok嗎

同一日，不過冇乜信心

29/9 gp in 想入group

呢排有冇出過體能信

24號gi 求add入group

17號FIB求add grp

求加tg group
後日group in

巴打請問grp in會考d咩？有無example？

有冇巴絲收到體能信？

有冇17fib收到體能？

冇，有人收到？

收到風 有體能 email? 點解連續2個咁問

同問 email寫9月底到10月頭 體能
照計14日應該要出

淨係收到group in嘅email 冇體能

清收到fib?你幾時考嘅gi?

Ching幾號gi?

聽朝GI 冇老西 著smart casual會唔會即刻收皮

同問 有冇人考咗可以分享下著乜衫去比較適合 見email冇寫 但又怕西裝太formal 麻煩哂咁多位

有料無問題啦

求加入gp

Ching考幾點

同組多唔多人收到啊

有冇人係17號FIB之後收到FT email?

著suit冇死 都幾多人著full suit

想問吓，表示七月頭已報咗到而家都未收到 通知去面試或者係fitness year , 想問吓有冇人都係同一個時間，但係已經收到通知？

有人22/9早上考完gi, 收到fib嗎？

7月9報 未收到

我諗都有排等
以家in緊個批都係5-6月報

咁大鑊

係咪Gp in完3日無消息就無機

又唔係既 我都3日先有email

有冇9月23 gp in收到fib

有無人grp in完覺得自己炒炒地但收到fib

lm

清幾時gi?

22/9

22/9早上定下午？

巴打做咩收到fib都唔開心～

求入gp:

求入group! thanks!🙏🏻

仲有冇人22/9考gi,收到fib?

有

清/絲係幾點考？

恭喜你先

係呀，不過早上考，應該冇啦

師兄介唔介意講幾點考 因為我都係下就 但未收到

其實係咪正正常常有講嘢就pass

真係唔知,清你都有？

未收到

有冇人未grad就去考

基本法點樣溫

睇曬咁多條基本法
Google basic law test
App都有好多

Same here~

有冇tg谷可以入

想問如果收左皮, reject letter幾耐先會有

咁快架咩

人地22號個啲23/24號收哂了

1600考既同路人，出發未？

咁快

姐係依家幾耐會收到fib?

求入gp

今日有人收到fib email嗎

有fd琴日星期四考 岩岩收fib email

我都係尋日考 岩岩收到fib email

23號下午GI，岩岩收到Email

麻煩add,

24號GI 岩岩收到FIB email

前日考 今日收fib

你琴日幾點考

11點報到，11:15考

整個過程真係需要3個鐘?

唔需要，其實係睇你拎左號碼牌之後有無叫中你，因為我係第一批叫左，我考完出黎先12:15。但我都識fd考左兩個鐘因為好遲先叫佢

其實你個條基本黎
建議你下次報既話睇熟入境個網
試過問新個隻身分證係咩材料整
xx級 對上3級係咩職位tim

請問師兄點樣溫書搵資料
因為我係第一次見冇乜經驗唔知佢會點樣問
走去溫咗好多條例背晒入境條例同入境事務隊條例
點知發現佢基本上都冇問過
因為我求入group 又冇人理
我下次再報嗰陣時想準備多啲同準備準啲溫返啲真係佢會考嘅嘢

我都想知fib要温啲咩同範圍

求加，

下個月fib 求入group

多口問一句 你幾號考生？

btw恭喜ching 要加油

有無24/9 考下午 收到fib email 比我死左條心佢

上面有人講兩日先收到
巴打等埋星期一先啦

想問如果同組有人收到fib 而自己無收到係咪可以收皮先 同埋其實有無話一組揀幾多個人
利申: 24朝頭早in 但見已經有人收到

24號琴日無既應該收左皮啦

星期六日係咪唔派

個group係唔再收人定點
想入左成星期都無人add

同問
求加，

其實入d gp有咩用 靠自己算啦

想問師兄通常收到fib大概係幾耐之後先見？

0830 報到

其實我諗緊有冇機會係水尾 好快就唔會大招

填gf200要寫報過咩政府工 我近半年差不多份份報 今次奶撻

fib 係email 收到？

Yup

24grp in仲未收到email 係咪可以收皮先
有無25號巴絲陸續開始收到？

25號既應該今晚會收到

24考上晝定下晝

25號黎揮揮手先

下晝

後日group in 有咩可以準備下 第一次考有啲緊張

出年幾時有得報

fib好多野要溫

淨係本攻略既題目都準備唔哂 得返十日到

幫fd問,有無24下就/25既收到fib email

想知+1

有冇人17號/打後fib 經以收fitness email?

有冇25號gp in已經收到fib通知

Lm
24 25都無人有咁

24好多人有wo 睇番前幾頁

24下晝 25 未有人有
不過可能收到 但無上lihkg

我自己覺得係佢草夠一批人先一次過send, 24號上就個批係上批水尾

IA係咪入職21.7K, 頭3年一年跳2個PT, 做夠3年就PT 8 25,650

我fd 24下就考岩岩收到了

25號有人收到未

仲係派緊24下就？？

你唔係24號下就咩

係 我應該收皮 有fd 25考 幫佢問

我17號fib依家都未收到

25應該未出email,有Fd 25無收到

你fd 24號下晝幾點考

13:30

有無人知一grp大概有幾個有fib

衰d咩

你收到？

有冇人收到VC?

未

聽聞轉左vc先
有同事朋友收到電話番去交GF200

即係電話call 交左gf200先？
之後再email 叫你fitness test?

有人fib收走份gf200 有人無收
呢幾日有人收call番去填gf200
唔知係咪vetting
但目前為止未聽過有人收到體能
唔知係咪調轉左 補交文件定點

點會無收,佢email講明叫你帶埋GF 200fib個日交

有人唔收只對你資料

全世界都收唔到 咁我就冇咁擔心

有冇人已經收到28/9 gi 既fib ???

咁快就問28號

25都未派Ching

因為佢係28考

我都收到，但個日交齊，叫再番去一次

打電話定email 叫你

電話

岩岩收到 痴線同一時間分兩日派

巴打收到啦？

係 我都係24/9 1:30

有冇巴打係25 收到

我都係，我明明交齊

收到啦

一樣25in 仲未收到 仆街了

ching 幾點考..我晏就

八大 收到offer做唔做好？ 宜家人工同ia差唔多

想問下係幾時fib同vetting?

唔做 難轉過私人工

你幾號考生？我都係1330

唔自爆啦
你都收到了？

又黎派膠呀？

借問聲 紅日派唔派位

巴打求教路
fib難唔難 問左d乜
體能裸幾分

28考未收到係咪正常😂
好似26 27都未見有派到

我都想問😂

有冇人七月報， 已經收到interview?

收到體能未

加油 幾號小組？

有無人26-28 收到fib

有冇30嘅收到通知

有無人考完fib後收到考體能個email？我考完成個月都無聲氣

成個月都無=收左皮

無人收過體能email

10/4報名 16/7 final board interview
但未收到reject letter 咁係咪10/10 可以就咁再報名

我星期四Fib, email都講明如果有fitness會係10月尾/11月頭, 一個月都無通知其實知咩事

早d 報反正有排都未到你

好似要正式收到reject letter先報得？唔係既話報左都會invalid

有冇人收到26-30 fib?

呢幾日好似咩聲氣都無😢

巴打方便留個tg?

25係咪已經派晒...冇消息..

巴打幾時FIB
我15號FIB到依家都無消息

仲未收到

28朝早定晏就考？

28號下午GI
岩岩收到FIB EMAIL

26 27 呢兩日應該無人考？ 25完左就去28

29號朝早 收到fib

星期六日點會有人考

29朝早 今朝收到fib

巴打幾時fib?

9/9

有無人講下fib經驗

有無清黎緊考fib可以一齊討論下 同埋驚填錯份gf200想搵人對下

想問下30號 group in 號係咪聽日會知有冇fib

ching知吾知系吾系多數朝早出email(我考29號下午場...想知派曬29號未😭)

ching知吾知系吾系多數朝早出email(我考29號下午，想知29號下午派曬未)🙈

唔知 不過如果你今日都無既話就有啲渺茫

🙈如果聽日知道派埋30號 我就真系可以死心

你系指今日(10.6)收到fib嗎？

今日係咪冇人收到fib

未見有消息 30號gi

我30gi 宜家好似未見人有 少驚

應該未派過？

好似係尋日派到29號上晝gi既人就無再派？

唔通係收哂皮

唉....

有無就返工人士

係

想知大家係大約幾時報IA? 想知而家in 到第幾個月嗰堆？表示七月頭報咗到而家乜都收唔到喎....

6月尾報

有冇check清楚email

有冇人收到FT email?

Check jor 乜都無

係咪呢兩日都無師兄收到fib

有無人今日fib？

分享下

想問 fib 係咪要full shirt 連西裝外套？

外套打TIE基本裝備
GEL埋個剷青油頭fit哂

有冇人9月中FIB完，已經收到FT

好，唔該師兄

今日係咪都未有聲氣？

30gi 今日都冇聲氣係咪代表收得皮

ft春

25gi 岩岩5點收fib 10月2x
點解我咁耐先收到 係咪個分太低

係未派啦 點會全日一個都無

應該果轉太多人

就fib 小淆 第一次玩紀錄部隊面試

巴打你起下佢底先啦 唔洗咁認真覆佢

認真左sor

巴打in 25幾點

有冇師兄知fib後幾耐到會有ft
btw，蹲舉立呢個動作好撚難呀屌

中午

真係25號考岩岩收到 唔係鳩up今次

所以我懷疑跟分派 姐係我gi好低分
fib要好高分 拉得返個總分 先有可能有offer

你之前講過自己係24考，個fd先係25考，你的朋友就是你？

中午都講得出

1:30

我29今日收到

Bye 假膠

29晏晝？

係，所以30仲有機

希望啦ching
你22FIB?

23

Ching問多一句 係咪23朝早 thanks

想問下
如果現職入境
但想轉做考消防
係咪可以
不過都要接受體能，能傾，面試呢啲
當一個新仔咁

因為聽fd話紀律部隊唔可以轉去其他紀律部隊

大把狗考其他紀律部隊

但會唔會比人問到口啞啞

Yes

點會唔可以 識人轉到

what hapeen

已經轉左VC再FT
收唔到Call VC=下次再努力

可以 不過 probation要由頭計過

係咪一定完左FIB先VC

GI FIB VC FT FCBC 暫時應該係咁

Vetting唔係包埋FC?

入境應該冇乜人會想轉去消防散仔
幫辨就另計

你今日考？

VC係點？ 佢會打黎？會唔會佢做緊但我唔知

佢會打比你

想問其實vetting打比你實際係做d咩？

無定
食曬成個網站佢

抄GF200, 交相或者補交之前Fib果日冇帶齊嘅文件

NO 我6號考呀

咁如果fib 果日交齊野 交埋GF200 冇野要補呢 都會收到call?

想問知道VC 幾時已經開始call 緊 今個星期?

上兩個禮拜已經開始左

因為由細到大都想做消防

求加
23 fib

30係咪派曬？

想知依家報名幾耐會有ft, 9月 收到reject , 未操體能，有冇TG group 可加： 謝謝巴打

我8月頭email 申請
等到依家都冇Physical test

同問 冇哂聲氣
有冇人收到

有無考左fib/現職既師兄分享下fib心得？

派咗

5/10 報咗，想問通常幾時會派GI?

應該兩個幾月

以家in緊嗰啲係咪七月報嫁？

而家IA又轉返FT先，唔知你會係FT定GI

考左兩次都衰gp in
準備考第三次 大家加油

啱啱收到10月底ft 然後gi , 想問吓到時係咪冇時間俾你換衫就直接去gi? 同埋有冇巴打可指教蹲 撐 立！上次考IO 就係嗰part收咗皮

28/10 gi 係咪有群組入?
tg:arthur1874

27/10 gi
求加

同樣28/10
之前一直hea運動依家開始操希望pass到
btw如果有gp求加

收到email 27/10 gi
求加gp 唔該

收到email 27/10 gi 求加gp

巴打幾時申請？

唔係改咗最後一round先考ft咩？
今日收到email第一關變返ft, 同日考gi

7月9

係咪有tg gp?

其實收到fib嗰啲都係degree holder？

收到vc 又要去多次

飛行服務隊成員: 8.23並非首次與警方合作 總監上面就係李家超 坊間以為其他紀律部隊好「黃」，其實錯晒

聽人講好多散仔本身住公屋 靠入政府脱貧係咪真？

想問下幾時fib

vc係call定email?

係我本身攞綜援，而家等緊入政府脫貧

Ugrad?

9月尾

Thanks

可唔可以知幾號grp in？

講錯，幾號fib？

thankss

gp in 完fib，等緊ft個堆好似無哂聲氣，而家又無撚啦啦玩返舊制

求加 thanks

求加: yuudon

想問巴打 入境係咪好辛苦？

29gi thx

入境最舒服

求加，thx

10月23 fib

10月30 GI

考個濕鳩散仔搞撚到哈佛咁

之前入過成班喺度圍威喂 自己圍內收埋啲題目 低聲下氣問吓都唔俾

親戚朋友講笑叫你sir 以為自己真係大sir
翻到工 見到大sir講慢句morning 都驚到賴屎

我白卡 岩岩出班

你DD添啦

求加🙏🏻🙏🏻

29/10 ft+gi 求入group

想問 報左之後一般會隔幾耐先收到interview通知???

唔辛苦啦

Ching可以分享下入境知識題難嗎？處境題會唔會問到好刁鑽個d?

plz 22／10 fib

想問有無人遞咗申請之後一個月之內就收到interview?
定全部人都係要等成兩個月先有通知
利申 Ugrad 十月頭遞咗表

一般都要等3個月

有紋身考唔考得

可唔可以分享下係咩情境同資料

cant find

麻煩再試一次🙏🙏

甘好既 最怕資料題🙈
BTW 自介系英定中啊 有無限時

中 一分鐘 你睇唔到timer

聽有啲話係兩分鐘 有啲連自介都冇 都唔知點玩

想問基本法個成績重唔重要架？

Plz 24/10 fib

路過笑撚左
好心你地就開過個tg gp啦
入個gp都要低聲下氣
以前個d gp勁撚多人
好多現職會食下花生/答下問題
唔講仲以為係大sir 開tg gp

真...

無人開咁我開啦

Ft/gi 3/11

求加thx

11月4 ft+gi 求加

同問自介係咪fib先需要 gi唔洗

有冇十月頭fib既收到ft

散仔黎計入境最好做,最快升級
有咩原因要轉消防

Lm 跟進

推呢個啦
嗰個要求先入得 笑死

點會,散仔計入境起薪只係低消防一個pt, 升左立即高一截
你話同藍衣POPO比就話啫

好記得出班前校長嚟分享
話我地巳經脫離貧窮線成為黨員

入境3年內acting
7-10年坐正2柴
早兩年入個班
做左年半已經acting sia
拎緊30k

消防你做番十幾年先好諗升職

全年招左咁耐 人多仲有冇呢支歌仔唱

依家無咁快
但都快過隔離好多好多好多

由ft第一關開始成功過晒咁多關到入去訓練大約幾耐時間

半年啦

呢個真 都係食快餐多 雖然我起碼幾年後先上c

想問有冇10月頭fib收到call, 好似冇曬聲氣

我完左fib 而家都未有體能

求加tg group🙏🏻

有色弱係咪做唔到入境

有無人知完咗FIB之後幾耐收到CALL/FT?

Thx

幾時fib

今日fib完 好撚chur俾啲官問到

次次都chur架啦

fib完幾耐先有ft

Ft/gi 5/11 Thx

想問吓fail左體能嘅話大概幾時先可以再考

想問有冇8月vetting收到fcbc call？

有啲fd話係咁shift 早又shift通宵 身體易殘
會唔會咁

紀律部隊個個都要
入境都勉強有95位

個個紀律部隊都要shift 架啦其他d shift仲西過入境

大家好，借問聲 而家入境招募轉左制？
以往唔係 FT>GI>FIB咩？
點解見到有人講 FIB完仲有FT

想問多句，上左佢官網睇，其實係咪轉翻舊制 先考體能

佢會轉黎轉去 ft有時第一考 有時最後

6/11 ft求add thx

有冇ching 10月中fib完收到email考ft?🙏🏿

求加，收到FT

ching幾時報既？

想問下係咪就算學歷夠都會睇dse成續？
利申有high dip但dse得數學pass

username：KingKong1216

fib完大約幾時先ft呀屌你老母 做嘢咁柒慢

Email寫10月尾至11月頭但自己fib講得唔好 驚冇得ft

你係幾時fib完？似未派應該

屌佢老味手腳咁慢 報左其他有埋聲氣 但想入呢份 屌

仲報左咩

21/10

家陣拎住枝槍逼你等？

你幾時fib完？

上星期

Email寫10月尾至11月頭舉行ft 即係點都會1-2星期前email通知 有無手足10月20幾號fib完收到email㗎

暫定姐肯定有變數

未啦 邊有咁快有冇入tg谷？

tg 谷唔係解散左？

我都係21/10 驚冇得fit

Ching 21號朝早定晏晝？

+1 gp in真係死症黎

Same here 等到頸都長

TG：
29號gi Thanks!!

想知28號in嘅有冇人收到final in

求add group上次miss左答問題
TG：

求解答

佢應該會send封email比你話你fail左 入面有寫幾時可以再報

想問十月頭FIB有冇人收到call/email好似冇晒聲氣

唔會有email
停賽半年

有無1030 ft,gi 收到fi

有無人有
十月中FIB無消息，係唔係收左皮

咪撚水鳩人啦 3個收Email 啊

咪撚水鳩人啦 3個月收email 啊

真係好撚戇鳩

七月fib但宜加都未收到rl?

有冇人交左vc後有call？

交完仲未收到，你幾號去？

Ching 幾時FIB

10頭 你呢？

10月中 你都係九月中fib？

係啊好驚已經fail

Vetting 幾個月等bc好正常啫

兩位係咪首輪已經ft?

宜家報 大概幾時有gi 求答！

我1029都未有消息

你預2-3個月

有無人10月fib完收到ft email or call

有無Ching29號ft收到fib😞等到灰

琴日ft 岩岩收到fib

我都係29

29應該派晒fib

7月14日final interview board,今日都仲未有信，又話3個月？定半年阿屌

阿sir做嘢唔駛你催
btw想問下手足你係咪u grad申請？

師兄我都係呢段日子 等rj letter等到頸長

有人唔做做黑境狗

屌晒全部膊頭有花個啲 做嘢咁慢
未搞掂一輪遴選程序又一輪開始
要咁多個人等咁系耐

認同 最頭痛係call遲過你in果啲 仲L慘

2/11 gi ft wanna join tg group

等吓啦

等你老母

想知今日ia ft gi 係咪派哂fib 見今日有人即收到email

就黎FIB 求加

想問宜家報最快大約幾時考

有無巴絲3/11 考？

7/11 ft gi完 未收到fib

6/11先岩

好似冇人收到

我都係6/11 ft 屎都無舊send嚟

依排無人fib? 無人講野既

10月fib收到email ft未？

而家fib完之後先ft?😂

10月份個批係

求加

28/9 ft & gi
到而家都仲未有消息pass定fail
正常架可

師兄咩學歷？u grad?

屌 自己戇鳩打錯日期 係28/10

求加入群

而家fib 完幾耐左右收vetting ?

有冇人11月6 體能 gi 收到 fib email?

有啦

師兄朝早in?

朝早晏就都好似有人收左 基本上可以move on 今輪fib都開始左一星期

pt係咪要戴口罩？

十月頭遞咗表申請，以家仲未有通知，想問係咪正常？

想問最近係咪冇派過vetting? 好耐都冇晒消息

有冇人係最近fib又收到call
唔知要等幾耐

師兄你幾號fib?

20/11

等吓啦，九月嗰啲都未搞完

師兄，有冇group 入？想知vetting做到邊

我都想入group 有冇group入

屌晒全部膊頭有花嗰啲撚樣啲老母

留名
11月17日考完fib
求vc 😭

vc派到幾號？

@wwwwwtts 求加入gp

有無11月17日考fib既巴絲收到vc?

10月啲人fib完都未有呀 11月等返幾個月先啦

True

有冇人知regret letter派到幾時？我6 月fib仲未有

Push

求加：

vc 春

你幾時考fib?

已收RL
準備再報

師兄幾時fib?

終於收到reject email，但心急等濟23/11交左申請，而家交唔到我7月中FIB

心急得濟

即刻收到FT

有無人知Vetting call到幾號？

同求

有冇10月11月fib嘅人收到vc call

收到pt 今期咁快

收左RL, 已經報左，希望快啲有FT

師兄幾時FIB?

求加，收到12月9 ft

唔該晒

六月中左右

半年先有RL
祝你今次有call

巴打有冇gp ?

我之前有入gp ，但自從fib衰左之後就冇乜講嘢比人踢左出嚟

係咪10月11月fib完全冇人收到vc?

我都係 12月9，無未加tg

暫時都仲未收到😢😢😣

12月11 ft gi
幫手加一加入group唔該哂

係咪停哂VC

第四波黎料體能會唔會延遲
求入group

11月fib仲未有消息☹️☹️☹️打定輸數了

收皮啦 9月10月fib完都未有消息，仲11月？

真 11月嗰啲去行下先啦 日撚日叫春9月10月等到就癲都未叫

唔想等唔好等囉

10/12 ft + gi .... 求加

請問全年入面 ft 分佈係邊幾個月？

9/12 ft
Tg:

求入tg gp

10/11 fib 求加

10/11 求加

春

推
10月申請，大概幾時ft

求加:

想入group

求入group:
剛收到ft通知， 31/12
Thanks 🙏🏻

想入group, 30/12 ft & gi

18/11 please add thx🙏🏻

求加 16/12 ft

係咪10月11月fib嘅都仲係未有人收到vc?

依家唔係wfh咩？點會仲有vc

無人收到

有無人11月頭apply 已經收到ft 通知？

有阿，估唔到咁快😂

但我仲未有

想問下考體能個日有事去唔到會唔會之後唔比報？

send 返個email 話去唔到

下個星期一去屯門考體能同小組討論
有咩要準備
利申岩岩grad

想入gp
求加

港府將授權入境處職員持槍 企圖不明

點睇

入去同啲啊sir講 我係狗
好 乖任屌

肚腩大過奶
立刻過嚟
你頭先講咩
係咪話啊sir 唔啱
你唔想上s?

其他部隊未confirm轉過黎d年薪同point會點計？
定係要打上公務員事務局先問得到

Fail左蹲撐立
姿勢係咁唔啱
我係垃圾

過幾日都考
驚驚地

相信係嗰位伯伯入到來睇到我個POST所以俾負評我......多謝晒伯伯...
不如請伯伯現身說法, 分享吓點解咁大年紀仲咁有"意志力"來考紀律部隊? 是否真係為咗理想, 唔好俾自己有遺憾?

Please add

當新入職咁計

有咩所謂其實？ 50幾歲唔考得？
佢可能都係挑戰下自己 或者陪人考啫

可能陪個仔/女來考...親身以行動支持佢....

18號gi 想入group